.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "februāris 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [options] file
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Skatīt e\-grāmatu.
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBebook\-viewer\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Turpiniet lasīt pie iepriekš atvērtas grāmatas
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Izvadīt javascript un konsoles paziņojumus uz konsoles
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Atdalīties no kontrolējošā termināla, ja tāds ir (tikai Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Ja norādīts, skata logs centīsies atvērt pilnekrāna režīmu, kad startēs.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
Pozīcija, kurā atvērt konkrēto grāmatu. Pozīcija ir vieta, kas redzama skatītāja augšējā kreisajā stūrī. Varat arī izmantot satura rādītāja formu: kaut kas, un tas tiks atvērts pirmā satura ieraksta vietā, kurā ir virkne \fB"\fPkaut kas\fB"\fP\&.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Ja norādīts, skata logs mēģinās nākt uz priekšu, kad startēs.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
